（GME) wsb系列只有GME先最強 唔好亂玩其他

Amc bb個類 其實都唔係gme咁ss

其實gme先係主角

你見wallstreetbet整係買gme option就知

啲美國人最多買得嗰一股 咪帶動晒成個鐵索連舟